希望譚仔可以正視員工質素

話說今日lunch食譚仔
:我 :譚仔阿姐
我：唔該一碗豬濶大辣
譚仔阿姐：禾呻吟,禾唔識落架
我心諗佢呻吟關我咩事,之後重覆多次啦
佢係咁話自己會呻吟,最後嬲鳩唔食走人
乜依家d譚仔阿姐咁淫蕩嘅咩,真係世風日下

你做咩姐？